2020-2021英超排行榜頭4

1. 曼城
2. 車路士
3. 曼聯
4. 阿仙奴

獌

我係曼迷都覺得冇頭4

尊重你有言論自由，但睇黎你唔識波

阿仙奴冠軍啦，咁撚勁同拜仁可以一戰喎

1. 曼城（簽咗美斯，無領隊都奪冠啦）
2. 阿仙奴（達蛇仲勁過高普，拎架86都夠贏gtr）
3. 曼聯（普般自動波，加埋福馬vdb sancho合埋眼都456對面）
4. 利物浦（戰略性Hea踢逼高層買人，保住前四is ok）

未來熱冠軍

咪玩啦 車路士咁既防線有歐霸都要還神啦

1. 利物浦
2. 車路士
3. 曼城
4. 阿仙奴
5. 熱刺

燈？

個撚個都起世勢燈